北角富澤花園高層三房戶 1260萬成交

北角富澤花園高層三房戶 1260萬成交
17:54 2020/08/14

"......富嘉閣高層D室，實用面積661平方呎，3房間隔......望山景......以約1,260萬元承接，實用面積呎價19,062元，屬市價水平。"

跌得好快
尼D1617價

Are you kidding?
註: 富嘉閣共有30層，21樓至30樓為高層